[
    {
        "randomId": 295
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ba Manzi bitwaza amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Urukangaga",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndashe akambi ku Karubanda abami n'abamikazi baratanguranywa",
            "option_1": "Akazuba karashe",
            "option_2": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Akazuba karashe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikikakika",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Amazi mu gisura",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Inkombe n'uruzi",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]